尋人post

（用朋友account出post）

請問各會員
識唔識得一個女仔叫Ada, 在KT Apm返sales的
應該是賣衫既舖頭

如認識請tg :
有樣野想俾番佢
🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

你搵我做乜先

直接攞俾佢啦 咁轉接做乜

唔知邊間

知你頭痛啦
休息下先好冇？

有心嘅係apm逐間逐間問囉

留名

推！